如何穿越保安帶相機入場拍攝演唱會？

金屬探測器

如何穿越保安帶相機入場拍攝？

泰妍bb

有fd試過運到入去影但中途比人成部機掉撚爆左

白撚到
夜晚唔好出街

韓狗係特別自私

你唔係想睇都唔好得部相機遮住人睇

好撚慘.......

同意
比小小質素喇，企最前仲要舉高banner
Btw樓豬唔好發夢，場內比人捉到第一次拖出黎訓話，第二次即走（女就可以求下保安）

我唔會帶相機，只係見到台灣場同埋曼谷場有好多人錄晒全場再放上YouTube 好犀利

佢地其實好賣命 冒著冇左部機嘅風險
都要拍飯拍比人睇
自己又唔係有好多利益

屌你地啦

影相定睇 show ar？

講明唔比影都仲要帶

單反唔得咪無反囉

睇主辦想唔想您影姐，其實影多d放上社交媒體都會有宣傳作用
上次睇iu hong kong講到明任影都得

著裙同埋帶皮帶 佢就算check到有金屬 有啲保安當係皮帶響 / 有啲韓站站姐係會叫啲坐位既人拎機身/鏡頭 然後入到去就遞落去企坑比佢地

其實啲韓星係開演唱會定影相會？
可唔可以唔好咁侮辱唱歌跳舞既表演？

睇表演個啲又唔撚識專心睇表演，乜柒都影，表現個個又係到chok樣比人影。

韓星真係好侮辱地球上其他專心唱歌跳舞既藝人

無知一問
簡單d講係咪即係可以帶拆唔到鏡出黎既相機？唔可以帶拆到鏡既相機？

利申：相機白痴

依家D人去睇演唱會十個有八個都係錄片放上ig到
以前真係會專心睇演唱會

岩岩泰妍演唱會已經完畢，
好驚訝有個小朋友能夠過到保安檢查帶到單反長鏡錄影

依樣唔覺

點解塊面可以膠到咁

睇呢d 垃圾韓狗
俾千幾蚊 仲要唔俾帶相機

所以鐘意韓國野個d 全部on99

影嘜9 呀
全部都係整容整出黎
點影都係咁撚柒

垃圾韓狗

唔報警？
刑事毁壞wor Ching

咩嘅偽人咪有咩嘅fans囉

佢自己理虧
之後好似有保險CLAIM番(佢話)

唔記得講返，開場一個鐘後個小朋友比保安捉左出去